IPhone X

想問問依家官網有冇X買??
門市有冇??
如果冇可以係邊到買?(謝絕先達..上台)

點解唔自己去睇下呢？

識上連登問 唔識上蘋果睇？

有，你去衣紙舖買，買完寫你個名上去燒左佢，你就用得。

電訊商有淨機賣啦…